人與人之間可唔可d以多翻啲信任？

人與人之間可唔可d以多翻啲信任？

女朋友們請入

咁你地d男人可唔可以有交帶d 上心d
做得好女朋友自然信你架

唉。最弊係同啲異性朋友要0交流呢

係咪你成日flirt 女呀